on9問題：有ps4 仲買唔買psvita 好？？

屋企已經有部ps4係度
都係得閒玩下大作呀咁
自從返左工之後，返到屋企已經攰到無心情打
出街呀做野個陣又好想打機
宜家d手機game 又無隻岩玩
：買啦屌
：咪撚嘥錢啦屌

你up十隻psv好玩既game出黎

咁又唔好難為樓主，樓主都係想打機姐，講五隻算啦

有想玩既game咪買囉

部psv 效能已經差過而家D 手機, 玩三國志會LAG機

我2部都有
個人而言
你番工放工時一樣攰到癲
應該搭車玩一期後就寧願小休好過

重點係psv真係冇咩game玩

都咁大個人返工賺錢啦
果千幾蚊自己都揸唔到主意咩

屌
我係見到8月尾出隻夜深迴 所以心思思想玩咋

我部psv依家都係用黎玩psp模擬器
返工坐車休息下好過啦

仲買psv 緊係買switch 啦～
唔同廠，唔同game

千其唔好，封硬塵，我都有ps4同psv
psv好多game ps4都有
psv得persona 4先叫見得下人

真係想買手提機不如買switch

多謝你既意見
因為我份工就比較free 可以無野做個陣玩既
得閒起上黎真係好撚悶想搵d野玩
大家都咁講真係要研究下有咩game 先

唔係嘛 咁差嫁

psv玩信長野望會lag機

問下意見費時嘥錢啫

我都有諗過
Switch 多數合家歡game
而我係一個無朋友既毒撚

有諗過因為remote play而買psv
咁我就可以拎部機上床玩
從來都唔覺得psv有出過正驚

有冇game啱玩好睇個人
有game想玩咪買 冇就唔好晒錢

多謝你既意見
個個都話無game 玩
咁樣既話就真係打消買psvita 既念頭

其實初音係手提機上玩仲好過用主機玩
PSV玩音樂GAME多

p4g,p4d
ger,ge2
數碼暴龍網絡偵探
空軌,閃1,閃2
彈丸1,2,V3,絕對絕望少女
以上唔少都有ps4版,純粹鐘意用psv玩

啱啱新出嗰陣都心郁郁
而家發覺當初無買係啱嘅

我部psv大部份時間都係remote play，但唔係隻隻game都支援remote play

其實唔係，好多大作都就出，唔岩玩賣出去亦有價有市

同埋可能因為你有switch 而識到朋友呢，女仔鐘意玩

有冇ps4都唔好買psv
我部psv已經封左塵好撚耐